會然C204入一入嚟

走到未啊
我走先

短鳩控又去左邊到玩

我都想去呀屌你老母

8號先走
仲要過去宮崎坐機返香港

Btw係日本橋有間gee store好多雷姆週邊賣
唔小心都買個雷姆鐘同少少既sg野

lawson是咪冇貨返

見到預購 sg0 bd送個張海報好靚

行左4間都係得file

好臭啊

坐飛機坐到想死